沙特油廠被炸咁大件事冇人討論？

好明顯係中共主使，要圍魏救趙

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

係呀係呀

油價又要升喇
香港油商又有藉口加價

咪玩啦
中國仲要入口石油 點會炸完之後用自己銀包倒貼

行動TG group:

襲擊似係用無人機，大疆係全球最大既無人機公司
2017年美軍已經停用左佢，明顯有間諜程式係入面

油價升 對 中共應該更不利

支國係原油入口大國
油價升
佢地入口油價上升會導致物價上升

本來就被非洲豬瘟
搞到焦頭爛額 拉高哂通脹

買期貨再炸咪win

先買期貨再炸咪win

喺香港搞風搞雨夠對中共不利啦

你唔可以用普通理性諗中共

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

今日咪全球跌市加油爆

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

人地真係要入口石油做燃料ga

除非期貨數量大於入口需求

咪講左係伊朗LAW
唔好FAKE NEWS啦
ZZZ

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

軍用無人機，你搵山寨公司無人機同佢比

伊朗搞搞震
一係中共一係俄羅斯主使

Trump:
Saudi Arabia oil supply was attacked. There is reason to believe that we know the culprit, are locked and loaded depending on verification, but are waiting to hear from the Kingdom as to who they believe was the cause of this attack, and under what terms we would proceed!

美國有證據俾埋沙地知，等緊沙地response睇下下一步點做
我估都係也門，背後伊朗指使架喇
分分鐘中國再背後指使伊朗

你咁睇得起支國

應該咁講

係不費一兵一卒揸爆春袋嘅完美示範！

日日打仗既地方
軍事大國點都會插手練下經驗值做軍事實驗

中共一年要入口幾多石油啊，半年期貨佢有冇咁多外匯買啊？沙特石油全世界都爭住買，期貨都平唔到幾多啦。

油價大漲，只會加速支爆，上面物價會越嚟越高，D野貴咗自然少人使錢，最後連鎖反應搞死D廠跟住再燒去銀行。

我覺得是伊朗做的 會更加合理

關也門事

伊朗咪有油
沙特同美國同盟啲油點會影響到中共
似伊朗打沙特
果兩國關係緊張左好耐
反曬面

蕭生一早講左,果D伊朗革命衛隊一直都好想同美國一戰,經常搞搞震

油升 俄佬happy

支共搞緊70歲生日d 面子野

大佬你唔好咁痴線

邊到有得買？

咁幫我捨牙 夠10萬我就唔會痴線

EBAY/ AMAZON / 外國拍賣行/ 香港古幣店

又想挑美國搞中東
好似911咁轉移視線

中共賣無人機比伊朗炸自己既春袋

我覺得又未必, 伊朗佬本身想搞沙地, 況且搞亂石油供應對中國國家利益冇幫助

中國唔買沙特油啦 買伊朗 委內瑞拉

po一張圖得唔得

邪惡軸心國陣營：支，蛾，伊，金仲有冇

咩無人機咁勁呀？曉自爆呀？

就算係 都唔會平賣 點都跟國際油價

E朗炸架？

一定係黎智英做

伊朗射左美帝成億落黎，而家再落你面

同俄佬有貴長約。因航一樣 油平都要硬食

呢單似伊朗同也門佬多

話唔定係俄羅斯

俄羅斯靠賣油

為左政權，中共咩都做得出

美帝比阿富汗搞到，而家都冇力周圍打

如果美帝發現當年911係支那指使，用黎俾支那韜光養晦。美軍會唔會即黎香港報仇。

香港油價係脫勾嘅 無關供應

唔好話美國炸 因為本土石油都夠用

引開美帝關注hk,無暇分身。可惜不會再有伊拉克戰爭，反恐戰爭了。

中共想美國唔得閒搞佢之麻

沙特自己炸自己去推高油價

On9 個啲機仔點運炸彈呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

也門郁手，伊朗幫手，中共/俄佬幕後？

我朋友個朋友話俾我知
係真的

也門個邊伊朗同沙特打左代理人戰爭咁耐
老共要插手一早插左啦

伊朗俾人搞小支支邊有油

推

伊朗同胡塞武裝有呢D先講啦
仲有沙特個防空網死既咩
呢單野都咪話唔鬼老老實實

沙特俾人搞佢D油你估又會冇影響
佢買沙特油你估少

輸入通漲

一爆廠，油價即升

佢地用個種uav-x 係自己改裝
級數差好遠